自黑警臥底事件發生後，忽然有極多泛民打手新ac叫人質疑前線，同埋引導抗爭返回和理非，正港奸！

泛民五毛大合作，誓要把抗爭低能化

星期日有咁多傷亡，你仲願意俾呢班假ac誤導？你不如做藍絲算啦